原來 菲臘親王 就快100歲

愛丁堡公爵菲臘親王（英文：Prince Philip, Duke of Edinburgh，1921年6月10號—）係英國女王伊利沙伯二世個老公。

1947年 結婚

咪燈

去菲臘牙科醫院有冇100週年紀念優惠

佢兩公婆隨時遲過個仔死

原來最關心係

其實樓主除咗講咗個你地覺得唔好笑嘅笑話之外
仲做錯咗啲乜嘢 最多咪話佢個笑話on9
使唔使日日追擊 追擊五毛都唔見你哋咁勤力

咁樣比你講一講過幾日有新聞

原來石頭佬已經誔生7個月

石頭走犯
鮑姐耆齡王

棋靈王啲人話佢鍾意煲老藕姐
但係樓主成日都俾人咒死老母死老竇死全家
懷疑成班人根本係現實過得唔開心搵樓主做出氣袋

石頭過億歲都得

究竟有冇幫襯大陸換器官 點解又係咁長命

出院，個樣唔錯

同事頭婆鬥長命